#: api.py:264
msgid "Storage management is not enabled on this server."
msgstr ""

#: api.py:350
msgid ""
"Invalid font file name: '{}'. Only latin letters, digits, hyphens and "
"underscores are allowed. The *.ttf or *.otf extension is required."
msgstr ""

#: api.py:358
msgid "Font '{0}' is larger than {1} bytes."
msgstr ""

#: api.py:553
msgid ""
"The '{}' query parameter should not contain additional values if 'all' is "
"specified."
msgstr ""

#: api.py:681
msgid "Got an unsupported MIME type: '{}'."
msgstr ""

#: api.py:684
msgid "64K should be enough for a logo."
msgstr ""

#: api.py:856
msgid "Your Web GIS at nextgis.com"
msgstr "您的GIS区域网在nextgis.com上"

#: component.py:168
msgid "Request timeout"
msgstr ""

#: component.py:171
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: component.py:171
msgid "Disabled"
msgstr "已关闭"

#: exception.py:219
msgid "Internal server error"
msgstr "服务器内部错误"

#: exception.py:220
msgid ""
"The server encountered an internal error or misconfiguration and was unable "
"to complete your request."
msgstr "服务器检测到内部错误或错误的配置，无法执行您的请求。"

#: exception.py:253
msgid "Bad request"
msgstr "无效请求"

#: exception.py:254
msgid ""
"The server could not comply with the request since it is either malformed or "
"otherwise incorrect."
msgstr "服务器无法执行请求，因为由于其他原因，它要么不正确，要么被曲解失真"

#: exception.py:262
msgid "Payment required"
msgstr "必须支付"

#: exception.py:263
msgid "Access was denied for financial reasons."
msgstr "由于财务原因，访问被关闭。"

#: exception.py:268
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止进入"

#: exception.py:269
msgid "Access was denied to this resource."
msgstr "禁止访问该资源"

#: exception.py:274
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: exception.py:275
msgid ""
"The page may have been deleted or an error in the address. Correct the "
"address or go to the home page and try to find the desired page."
msgstr "可能，页面被删除或地址中有错误。请更改地址或返回主页面，并尝试找到所需页面。"

#: exception.py:283
msgid "Unprocessable entity"
msgstr "原始目标"

#: exception.py:284
msgid "Unable to process the contained instructions."
msgstr "未能处理所包含的指令。"

#: exception.py:289 exception.py:290
msgid "Not implemented"
msgstr "尚未实现"

#: exception.py:295
msgid "Service unavailable"
msgstr "服务不可用"

#: exception.py:296
msgid "The server is currently unavailable. Please try again at a later time."
msgstr "当前服务器不可用。请稍后再试。"

#: lunkwill.py:25
msgid "Lunkwill not enabled"
msgstr ""

#: lunkwill.py:26
msgid "The Lunkwill extension is not configured on this server."
msgstr ""

#: nodepkg/api/error.ts:18 nodepkg/api/error.ts:39
msgid "Something went wrong."
msgstr "出了点问题。"

#: nodepkg/api/error.ts:19
msgid "Unknown API error"
msgstr "未知的API错误"

#: nodepkg/api/error.ts:33
msgid "There is no response from the server or problem connecting to server."
msgstr "服务器无响应，或服务器的连接有问题"

#: nodepkg/api/error.ts:34
msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

#: nodepkg/api/error.ts:35
msgid "Check network connectivity and try again later."
msgstr "请检查网络连接，并请稍后再试。"

#: nodepkg/api/error.ts:40
msgid "Unexpected server response"
msgstr "意外的服务器响应"

#: nodepkg/api/error.ts:68
msgid "Unexpected error while processing long-running request."
msgstr "处理长时间运行的请求时，出现意外错误。"

#: nodepkg/api/error.ts:69
msgid "Long-running request error"
msgstr "长时间运行的请求错误"

#: nodepkg/api/error.ts:77
msgid "Long-running request was cancelled."
msgstr "长时间运行的请求已取消。"

#: nodepkg/backup-browse/BackupBrowse.tsx:23
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: nodepkg/backup-browse/BackupBrowse.tsx:38
msgid "Timestamp (UTC)"
msgstr "时间（UTC）"

#: nodepkg/backup-browse/BackupBrowse.tsx:44
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: nodepkg/company-logo.ts:31
msgid "Get your own Web GIS at nextgis.com"
msgstr "在nextgis.com网站上获取个人的GIS区域网"

#: nodepkg/cors-settings/CORSSettings.tsx:23
msgid ""
"Enter allowed origins for cross domain requests to use HTTP API of this Web "
"GIS on other websites. One origin per line."
msgstr "请输入跨域请求的允许来源，以便在其他网站上使用此GIS区域网的HTTP API。 每行一个源点。"

#: nodepkg/cors-settings/CORSSettings.tsx:24
msgid ""
"Please note that different protocols (HTTP and HTTPS) and subdomains "
"(example.com and www.example.com) are different origins. Wildcards are "
"allowed for third-level domains and higher."
msgstr ""
"请注意，不同的协议（HTTP和HTTPS）和子域（example.com 和www.example.com）是不同的起源。 "
"第三级域和更高级域允许使用通配符。"

#: nodepkg/cors-settings/CORSSettings.tsx:57
msgid "CORS settings updated"
msgstr "CORS设置已更新"

#: nodepkg/cors-settings/CORSSettings.tsx:62
msgid "Fix the form errors first"
msgstr "首先纠正表单中的错误"

#: nodepkg/cors-settings/CORSSettings.tsx:78
msgid "The value entered is not valid"
msgstr "输入的值是无效的"

#: nodepkg/custom-css-form/CustomCSSForm.tsx:40
msgid "Custom styles saved. Reload the page to get them applied."
msgstr "自定义样式以保存。更新页面，以获得变化信息。"

#: nodepkg/custom-css-form/CustomCSSForm.tsx:62
msgid ""
"Enter custom CSS rules here. They will be used to redefine styles, design for"
" all pages of your Web GIS."
msgstr ""
"在此处可以自定义设置CSS样式风格。 \n"
"它们将用于GIS区域网所有页面的重新设计和样式制定。"

#: nodepkg/fonts/FontsPanel.tsx:28
msgid ""
"During operation, the Web GIS will restart. All existing requests will be "
"aborted. Proceed?"
msgstr ""

#: nodepkg/fonts/FontsPanel.tsx:29
msgid "Web GIS is restarting, please wait..."
msgstr ""

#: nodepkg/fonts/FontsPanel.tsx:30
msgid "Custom"
msgstr ""

#: nodepkg/fonts/FontsPanel.tsx:30
msgid "System"
msgstr ""

#: nodepkg/fonts/FontsPanel.tsx:104
msgid "Font"
msgstr ""

#: nodepkg/fonts/FontsPanel.tsx:109
msgid "Format"
msgstr ""

#: nodepkg/fonts/FontsPanel.tsx:114
msgid "Type"
msgstr ""

#: nodepkg/fonts/FontsPanel.tsx:174
msgid "Delete"
msgstr ""

#: nodepkg/fonts/FontsPanel.tsx:181
msgid "Show system fonts"
msgstr ""

#: nodepkg/home-path/HomePath.tsx:4
msgid "The home path setting is saved."
msgstr "主页路径设置已保存。"

#: nodepkg/i18n/testentry.ts:9 nodepkg/i18n/testentry.ts:13 test/test_i18n.py:15
msgctxt "test"
msgid "unit"
msgid_plural "units"
msgstr[0] ""

#: nodepkg/layout/Avatar.tsx:12
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: nodepkg/layout/Avatar.tsx:20
msgid "Invitation session"
msgstr "会话邀请"

#: nodepkg/layout/Avatar.tsx:23
msgid "User settings"
msgstr ""

#: nodepkg/layout/Avatar.tsx:25
msgid "Sign out"
msgstr "退出"

#: nodepkg/layout/store.ts:54
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: nodepkg/layout/store.ts:60 view.py:200
msgid "Control panel"
msgstr "控制面板"

#: nodepkg/layout/store.ts:67
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: nodepkg/logo-form/LogoForm.tsx:5
msgid "We recommend height of 45 px and width of up to 200 px."
msgstr "我们建议高45像素，宽低于200像素。"

#: nodepkg/logo-form/LogoForm.tsx:6
msgid "Only PNG and SVG images are supported."
msgstr ""

#: nodepkg/metrics/GoogleAnalyticsTab.tsx:28
msgid "Measurement ID"
msgstr ""

#: nodepkg/metrics/MetricSettings.tsx:21
msgid "Add"
msgstr ""

#: nodepkg/metrics/MetricSettings.tsx:22
msgid "The setting is saved."
msgstr ""

#: nodepkg/metrics/MetricSettings.tsx:23
msgid "Reload the page to get them applied."
msgstr ""

#: nodepkg/metrics/MetricSettings.tsx:27
msgid "Add one or more counters to your Web GIS."
msgstr ""

#: nodepkg/metrics/MetricSettings.tsx:28
msgid ""
"HTML code of these counters will be embeded into each page and will allow you"
" to track user activity."
msgstr ""

#: nodepkg/metrics/YandexMetricaTab.tsx:29
msgid "Tag number"
msgstr ""

#: nodepkg/metrics/YandexMetricaTab.tsx:48
msgid "Webvisor"
msgstr ""

#: nodepkg/metrics/tab.ts:32
msgid "Google Analytics"
msgstr ""

#: nodepkg/metrics/tab.ts:38
msgid "Yandex.Metrica"
msgstr ""

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.tsx:23
msgid "Some changes may be reflected only after full estimation."
msgstr "一些变化，可能只在完全估计后，才会反映出来。"

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.tsx:24
msgid "Storage usage was fully estimated at {f}."
msgstr ""

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.tsx:25
msgid "Storage usage was fully estimated at {f} and updated at {u}."
msgstr ""

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.tsx:26
msgid "Storage usage hasn't been estimated yet but was updated at {u}."
msgstr ""

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.tsx:27
msgid "Storage usage hasn't been estimated yet."
msgstr "存储使用情况尚未评估。"

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.tsx:115
msgid "Kind of data"
msgstr "数据种类"

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.tsx:121
msgid "Volume"
msgstr "数值"

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.tsx:141
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.tsx:146
msgid "of"
msgstr "......的"

#: nodepkg/storage-summary/StorageSummary.tsx:211
msgid "Estimate storage"
msgstr "评估存储"

#: nodepkg/system-info/SystemInfo.tsx:59
msgid "Package"
msgstr "包（组）"

#: nodepkg/system-info/SystemInfo.tsx:60
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: nodepkg/system-info/SystemInfo.tsx:77
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: nodepkg/system-info/SystemInfo.tsx:89
msgid "Browser support"
msgstr ""

#: nodepkg/system-info/SystemInfo.tsx:97
msgid "or higher"
msgstr ""

#: nodepkg/system-info/SystemInfo.tsx:98
msgid "Not supported"
msgstr ""

#: nodepkg/system-info/SystemInfo.tsx:104
msgid "Your browser"
msgstr ""

#: nodepkg/system-info/SystemInfoUpdate.tsx:15
msgid "Checking for updates..."
msgstr "检查更新"

#: nodepkg/system-info/SystemInfoUpdate.tsx:16
msgid "<a>Contact support</a> for update."
msgstr "<a>联系支持</a> 用于安装更新"

#: nodepkg/system-info/SystemInfoUpdate.tsx:17
msgid "Show details"
msgstr "详情"

#: nodepkg/system-info/SystemInfoUpdate.tsx:21
msgid ""
"Critical updates are available: {version}. Please consider updating an soon "
"as possible."
msgstr "重要更新可用：{版本}. 建议请尽快更新。"

#: nodepkg/system-info/SystemInfoUpdate.tsx:22
msgid "New version of {distribution} is available: {version}."
msgstr "{distribution} 的新版本可用: {version}"

#: nodepkg/system-info/SystemInfoUpdate.tsx:23
msgid "Your {distribution} is up-to-date."
msgstr "您的 {distribution} 为最新版本。"

#: nodepkg/system-name-form/SystemNameForm.tsx:4
msgid "The system name setting is saved."
msgstr "系统名称设置已保存。"

#: nodepkg/update/index.tsx:24
msgid "Critical updates are available"
msgstr "重要更新可用"

#: nodepkg/update/index.tsx:25
msgid "Updates are available"
msgstr "更新可用"

#: nodepkg/update/index.tsx:32
msgid "Click to see what's new"
msgstr "点击并查看新的内容是什么"

#: permission.py:5 view.py:305 view.py:656
msgid "Cross-origin resource sharing (CORS)"
msgstr "Cross-origin resource sharing (CORS)（跨域资源共享）"

#: template/uacompat.mako:3
msgid "Browser compatibility test"
msgstr "浏览器的兼容性测试"

#: template/uacompat.mako:22
#, python-format
msgid "%(name)s %(current)s supported"
msgstr "支持%(name)s %(current)s "

#: template/uacompat.mako:23
msgid ""
"Web GIS browser compatibility test has been passed! The Web GIS should work "
"fine."
msgstr "Web GIS浏览器的兼容性测试已通过！Web GIS应该会正常工作。"

#: template/uacompat.mako:26
#, python-format
msgid "%(name)s not supported"
msgstr "不支持%(name)s"

#: template/uacompat.mako:27
#, python-format
msgid ""
"You're using %(name)s although it's not supported by the Web GIS. It's an "
"outdated browser lacking required features. Try a different browser or "
"contact your system administrator if another browser isn't available."
msgstr ""
"您正在使用%(name)s，尽管Web GIS不支持它。 这是一个过时的浏览器，缺乏所需的功能。 "
"如果其他浏览器不可用，请尝试使用其他浏览器或与系统管理员联系。"

#: template/uacompat.mako:29
#, python-format
msgid "%(name)s %(current)s not supported"
msgstr "不支持%(name)s %(current)s"

#: template/uacompat.mako:30
#, python-format
msgid ""
"You're using %(name)s %(current)s although it's not supported by the Web GIS."
" It's an outdated version lacking required features. Contact your system "
"administrator for upgrading to %(name)s %(required)s+ or try a different "
"browser."
msgstr ""
"您正在使用%(name)s%(current)s，尽管Web GIS不支持它。 这是一个过时的版本，缺乏所需的功能。 "
"请与系统管理员联系，使其升级到%(name)s%(required)s+或尝试其他浏览器。"

#: template/uacompat.mako:34
msgid ""
"If you still want to continue using the current browser, click the link below"
" to bypass the compatibility test. The Web GIS or some features may degrade "
"or fail  in this case."
msgstr "如果您仍想继续使用当前浏览器，请单击下面的链接，跳过兼容性测试。 在这种情况下，Web GIS或某些功能可能会降级或失败。"

#: template/uacompat.mako:35
msgid "I understood but want to proceed at my own risk. Skip the test!"
msgstr "明白了！但是我想继续我的冒险。跳过测试！"

#: template/uacompat.mako:37
msgid "Unknown browser"
msgstr "未知浏览器"

#: template/uacompat.mako:38
msgid "If you are using an up-to-date browser the Web GIS should be fine."
msgstr "如果您使用的是最新的浏览器，Web GIS应该正常工作。"

#: tomb/config.py:98
msgid "Parameter required"
msgstr ""

#: tomb/config.py:99
msgid "The '{}' query parameter is required."
msgstr ""

#: tomb/config.py:101
msgid "Invalid parameter"
msgstr ""

#: tomb/config.py:102
msgid "The '{}' query parameter has an invalid value."
msgstr ""

#: tomb/exception.py:7
msgid "Malformed JSON body"
msgstr ""

#: tomb/exception.py:8
msgid "The JSON body of the request is malformed or invalid."
msgstr ""

#: view.py:188
msgid "HTTP API documentation"
msgstr ""

#: view.py:254 view.py:665
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: view.py:264 view.py:671
msgid "Font management"
msgstr ""

#: view.py:273 view.py:708
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: view.py:287 view.py:715
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: view.py:315 view.py:683
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: view.py:324 view.py:689
msgid "Custom logo"
msgstr "徽标风格设置"

#: view.py:333 view.py:677
msgid "Web GIS name"
msgstr "GIS区域网名称"

#: view.py:342 view.py:695
msgid "Home path"
msgstr "主目录路径"

#: view.py:351 view.py:701
msgid "Metrics and analytics"
msgstr ""

#: view.py:645
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: view.py:646
msgid "Settings"
msgstr "设置"
